Juebat Clan

Jubeat升左代無人討論？

實機圖

大家咩色組
Jubility又係幾多

連登無人玩jubeat?

Jubeat撚喱埋哂係邊